# Russian translation extra for Meizu M2 Note and M2 Mini running on Flyme OS 5.x.x.x (A and Beta versions)

Authors
-------------------

- jabro23 [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=2144853) | [github.com](https://github.com/jabro23) - автор модификации
- S0bes [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=1638237) - авторские патчи
- 1Speede1 [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=3110746) - скрипты
- skerit [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=2888065) | [github.com](https://github.com/skerit4pda) - многочисленные исправления ошибок и опечаток в репозитории, дополнение перевода
- Alan626 [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=2478679) | [github.com](https://github.com/Alan626-Encore96) - работа в репозитории, исправление ошибок и дополнение перевода
- thhor [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=1567840) | [github.com](https://github.com/thhor) - поиск ошибок и опечаток в репозитории
- AlexLartsev19 [4pda.ru](http://4pda.ru/forum/index.php?showuser=4647584) | [github.com](https://github.com/AlexLartsev19) - дополнение перевода в репозитории
